邊度有得回收教科書？

最近執屋，有好多大學教科書，但應該都唔係最新version , 又唔想就咁掉左去 , 有咩地方會回收呢d 舊書??

送比有需要既人

我出左來做野好耐，冇朋友讀書啦，想睇下有冇適合的機構

放咗carousell睇下有無有需要既學生想要，送比佢lor.

有無AL applied maths, pure maths

冇丫 都係d bba 大學書！sor

捐返俾大學圖書館

我有師妹想要佢想讀bba想睇下啲書先